羅馬10.5b @2.15

買走地！

1.❌

1.❌
2.明尼路細
3.杜利馬細

想4 一出手就豬

1.❌
2.明尼路細
3.杜利馬細
4.華西9.5b

1.❌
2.明尼路細
3.杜利馬細
4.華西9.5b
5.華西10.5s

咪撚柒啦

睇下邊個柒

而家邊個柒呀 5注中一注
中果注仲要大細買撚晒 接埋收收皮先啦廢柴